---
title: "swathilo muthyamantha song lyrics"
album: "Bangaru Bullodu"
artist: "Sai Karthik"
lyricist: "Veturi Sundararama Murthy"
director: "P. V. Giri"
path: "/albums/bangaru-bullodu-lyrics"
song: "Swathilo Muthyamantha"
image: ../../images/albumart/bangaru-bullodu.jpg
date: 2021-01-23
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/GM3aF5o8dK8"
type: "love"
singers:
  - LV Revanth
  - Nadapriya
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaana Vaana Vachenanta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaana Vaana Vachenanta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaagu Vanka Mechenanta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaagu Vanka Mechenanta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Teega Donka Kadhilenanta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Teega Donka Kadhilenanta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tatta Buttaa Kalisenanta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tatta Buttaa Kalisenanta"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enda Vaana Pelladanga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enda Vaana Pelladanga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Konda Kona Neelladanga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Konda Kona Neelladanga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Krishna Godaramma Kalisi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Krishna Godaramma Kalisi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paravalethi Parigethanga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paravalethi Parigethanga"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Swathilo Muthyamantha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Swathilo Muthyamantha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muddhula Muttukundhi Sandhevaana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muddhula Muttukundhi Sandhevaana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandhelo Cheekatantha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandhelo Cheekatantha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Siggula Antukundhi Lona Lona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Siggula Antukundhi Lona Lona"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hello Mallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hello Mallo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andhalenno Yaalo Yaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andhalenno Yaalo Yaala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Swathilo Muthyamantha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Swathilo Muthyamantha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muddhula Muttukundhi Sandhevaana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muddhula Muttukundhi Sandhevaana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandhelo Cheekatantha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandhelo Cheekatantha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Siggula Antukundhi Lona Lona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Siggula Antukundhi Lona Lona"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaakidi Pedhavula Meegada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaakidi Pedhavula Meegada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tharakalu Karigevela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tharakalu Karigevela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Menaka Merupulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Menaka Merupulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Urvasi Urumulu Kalisenamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Urvasi Urumulu Kalisenamma"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kokaku Daruvulu Raikaku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kokaku Daruvulu Raikaku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhiguvulu Perigevela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhiguvulu Perigevela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sravana Sa Ri Ga Ma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sravana Sa Ri Ga Ma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yavvana Ghama Ghama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yavvana Ghama Ghama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laya Needhamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laya Needhamma"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaana Vaana Vallappa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaana Vaana Vallappa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaatesthene Thappa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaatesthene Thappa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Siggu Yeggu Chellappa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Siggu Yeggu Chellappa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kadhayyo Nee Goppa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kadhayyo Nee Goppa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neelo Megham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neelo Megham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naalo Dhaham Yaalo Yaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naalo Dhaham Yaalo Yaala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Swathilo Muthyamantha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Swathilo Muthyamantha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muddhula Muttukundhi Sandhevaana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muddhula Muttukundhi Sandhevaana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandhelo Cheekatantha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandhelo Cheekatantha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Siggula Antukundhi Lona Lona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Siggula Antukundhi Lona Lona"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thummedha Churakalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thummedha Churakalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thenela Marakalu Kadige Vaana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thenela Marakalu Kadige Vaana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thimmiri Nadumula
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thimmiri Nadumula"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kommala Kodimalu Vanike Vaana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kommala Kodimalu Vanike Vaana"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Janmaku Dorakani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Janmaku Dorakani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manmada Thalupulu Mudhire Vaanaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manmada Thalupulu Mudhire Vaanaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chaalani Goduguna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chaalani Goduguna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naalugu Adugula Natane Vaana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naalugu Adugula Natane Vaana"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vanallona Sampenga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vanallona Sampenga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vollantha Upenga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vollantha Upenga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaali Vaana Gullona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaali Vaana Gullona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muddhele Jeganta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muddhele Jeganta"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naalo Roopam Neelo Thaapam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naalo Roopam Neelo Thaapam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yaalo Yaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yaalo Yaala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Swathilo Muthyamantha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Swathilo Muthyamantha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muddhula Muttukundhi Sandhevaana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muddhula Muttukundhi Sandhevaana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandhelo Cheekatantha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandhelo Cheekatantha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Siggula Antukundhi Lona Lona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Siggula Antukundhi Lona Lona"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hello Mallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hello Mallo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andhalenno Yaalo Yaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andhalenno Yaalo Yaala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaana Vaana Vachenanta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaana Vaana Vachenanta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaagu Vanka Mechenanta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaagu Vanka Mechenanta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Teega Donka Kadhilenanta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Teega Donka Kadhilenanta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tatta Buttaa Kalisenanta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tatta Buttaa Kalisenanta"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enda Vaana Pelladanga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enda Vaana Pelladanga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Konda Kona Neelladanga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Konda Kona Neelladanga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Krishna Godaramma Kalisi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Krishna Godaramma Kalisi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paravalethi Parigethanga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paravalethi Parigethanga"/>
</div>
</pre>
